如果係人都照派口罩真係可以攞埋9月啲選票，仲派唔派

諗太多了